首爾搵旅伴一齊玩

小弟11月7 - 2月3 都會係首爾
想搵旅伴一齊玩
分開住，自己訂酒店/民宿
到時約時間地點集合

有興趣
ｔｇ：wai61992
wechat：wai61992